# EDteam Style Guides optimizado para trabajar cualquier proyecto estatico

Clone este repositorio dentro de su proyecto y agreguelo al .gitignore.
Importe `dev/styles.scss` y empiece a trabajar

Demostraciones e instrucciones [ux.ed.team](http://ux.ed.team)
